見到警察同示威者兩邊都有畀對方圍住打嘅情況， 點解有記者會幫警察擋，而唔覺有記者幫示威者擋？

睇完呢篇諗咗陣…
點解會有記者幫警察擋圍毆，而唔覺有記者幫示威者擋圍毆？

我諗唔係立場問題，正如文中所講，有為數不少嘅記者係偏向同情示威者。

我諗亦都唔係因為邊一方暴力啲危險啲，怕搞出人命先過去擋，因為雙方都可以好危險。

如果喺記者角度理性啲諗，示威者圍毆警察嘅時候過去幫手擋的話，會成功做到人肉盾牌，停止圍毆情況，記者同警察都全身而退。
記者會過去擋係因為佢地相信示威者唔會攻擊佢地。

咁如果警察圍住打示威者嘅時候，記者過去幫手擋呢，個情況又會係點？

又好難咁講既

你有冇見過狗癲起上黎係會唔咬人？

普遍被警察認為偏幫示威者嘅記者們，竟然救警察勇猛過救示威者， 無論背後係咩原因，都叫警察情何以堪

記者teabag補尾刀

佢肯行埋黎影住你已經係幫緊你
冇鏡頭既話我諗有人死左都冇人知

呢個好似cctvb 尼

係，琴晚tbb報道有呢個camman段片

志森與志豪今集有傾呢個topic, 幫示威者擋會俾人拉，但唔幫就係條人命黎，係好兩難。。。

記者：你地打夠啦